好快港人講地幫港出聲又會出post話連登搞文革影人大頭

同上次勇武退場潮嘅劇情一模一樣
凌晨搵堆五毛上嚟帶風向之後cap低造新聞

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

而家連登 狗多過人
仲邊有人會跟連登個風向
維穩費真易賺